NSO以军火商销售常规武器的相同方式销售飞马，将其定位为追捕恐怖分子和罪犯的关键辅助工具。 在NSO内部，以色列十亿美元的间谍软件巨头|Tate Ryan-Mosley | 2020年8月19日|MIT技术评论 
 Fred Hutchinson的病毒学家Lawrence Corey在7月份被Warp Speed公司任命为美国试验的负责人，他说寻找疫苗的工作进展迅速，因为科学家们一直在“为成功做计划”。 每个国家都想要covid-19疫苗。 谁会先得到它? 2020年8月13日，麻省理工科技评论 
 埃利奥特的副手约翰·海默林在信中不仅承诺要对哈格罗夫的消息来源进行追查。 政治报道:玛拉·埃利奥特，水管工斯科特·刘易斯和安德鲁·济慈| 2020年8月1日|圣地亚哥之声 
 亚利桑那响尾蛇队一年前就在争夺外卡，他们在休赛期加入了麦迪逊·布姆加纳、斯塔林·马特和科尔·卡尔霍恩，以加强他们的轮换和阵容。 道奇队在我们的国家联盟预测中领先，但不要把国民队或红队排除在外? 特拉维斯·萨奇克，2020年7月22日 
 其他人正在寻找病毒从什么动物身上跳到人身上，这可以帮助科学家了解病毒是如何跳转到人身上的，并指导政策来监测这些动物的相关冠状病毒。 以下是我们在COVID-19的六个月里了解到的情况，以及我们仍然不知道的情况 
 邻家的孩子顺道过来，马文和他聊起了他最新电影《死亡猎人》中的特技。 Lee Marvin的Liberty Valance微笑背后的故事|Robert Ward | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 《联邦鸭子印花税法案》将在联邦土地上捕猎水鸟所需的邮票费用从15美元提高到25美元。 纳粹、防晒霜和海鸥蛋:2014年的国会非常高效|本·雅各布斯| 2014年12月29日|每日野兽 
 2006年，约旦情报部门在追捕扎卡维的行动中发挥了重要作用，最终在伊拉克击毙了扎卡维。 ISIS击落了一架战斗机? 杰米·德特默，克里斯托弗·迪基2014年12月24日 
 一组警察蜂拥进入公寓，寻找一名可能的杀人嫌疑人，他们认为他就藏在公寓里。 比埃里克·加纳更糟糕:杀害自闭症男性和小女孩却逍遥法外的警察|Emily Shire | 2014年12月4日|每日野兽 
 在她看来，整件事都是地方当局领导的政治迫害。 鞭打它:一个施虐狂的秘密|贾斯汀·琼斯| 2014年11月25日|每日野兽 
 当乔利·罗宾太太努力养活一个迅速增长的家庭时，她经常希望她能打猎。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 当整个狩猎活动向上进行时，整个狩猎活动和它上面的下一个铃铛之间的每一个变化都会发生。 Tintinnalogia，或者叫，铃声的艺术|Richard Duckworth和Fabian Stedman 
 在这10个狩猎中，每一个珍珠的第一个变化是通过狩猎整个狩猎来实现的。 Tintinnalogia，或者叫，铃声的艺术|Richard Duckworth和Fabian Stedman 
 此铃(根据上述规则)可与任何全猎、半猎和四分猎同时响。 Tintinnalogia，或者叫，铃声的艺术|Richard Duckworth和Fabian Stedman 
 半猎总是两个最后面的铃铛之一，它引起了每一次变动。 Tintinnalogia，或者叫，铃声的艺术|Richard Duckworth和Fabian Stedman